屌奶星，今日貢能凍啲黑絲腳出哂嚟

樓主老母對黑絲腳

你個名